美股咁早跌，多數大deep v

重牛驚西咩

唔撚信

牛牛吽

agger

布神 我好驚

布神，今日真係好重要，祝你成功

仲有31呢

應該1月先開波

點解唔可以用期結日計

因為要年結埋個靚數
一月睇行2000點最。現價計
夠唔夠

sqqq特價時段就到

我淨係知二月一定低過一月

我係尾市 跟入